可唔可以禁止廢老繁忙時間搭巴士

今朝搭巴士返工
排緊隊上巴士果陣 本身排隔離線嘅幾隻廢老突然打尖上左我排緊架巴士(都係經同一個地方)
上左巴士啲廢老即刻霸位啦 幾個廢老分開坐
咁啱有個坐喺我隔離 本身諗住訓陣啦
屌佢老味佢地大大聲喺度傾計 嘈撚到成架車都聽到
都算啦 坐我隔離個廢老突然拎左兜粥出黎食
係粥啊屌拿星!!!!!!出晒煙果隻熱粥啊!!!!!
仆你個街仲要食果陣隻手肘係咁批撚到我
又唔知自己肥絲大隻坐左1.5個位
到底有冇得取消廢老繁忙時間$2搭車
我都係想我返工放工可以relax下啫

佢打尖就應該即時屌尻佢 係你廢啫

應該朝早同放工嘅繁忙時段收正價

呢樣最正路，唔係唔比你搭，係鼓勵你非繁忙時間搭

咪就係
打尖都唔屌
食野又唔屌
寵撚壞哂d廢老

同意呀
仲成日隔幾個位大聲傾計
睇戲唔戴耳筒
朝早想訓下都唔得

佢地識對方 但係都要分開坐 on99

上連登屌有撚用咩

樓主要學識當面屌，同埋你寫信俾特首policy address, 不過特首邊會敢得罪廢老

所以當面屌實際啲

其實最簡單就係每條列車整一兩個廢老關愛車廂分隔開佢地，不過實有d大愛左癌衝出黎話歧視

已經夠逼
仲間個車廂出黎你究竟幫邊邊

大愛撚多謝你都黎唔切呀

你唔係覺得佢哋坐埋一齊講嘢就會細聲下話

如果你咁樣都忍 似乎你好有問題

R

其實我都唔係好明
成年人日日朝早返工 都衝住行咁
依啲鐘數真係好心D老弱殘兵唔好出街啦
成日流流長 係要同人迫 D廢老個腦諗咩?

最公道方法係繁忙時間無2蚊優惠

老實講，有時都唔知屌唔屌好，佢時間唔值錢，多多時間同你玩，出手打你你又唔可以認真同佢打，佢發起神經追住你咬唔知點反擊

我都覺得好嘫煩
又唔係趕時間
好多都係早起身食飽早餐冇屎屙搭車出去行
之前返工搭小巴8點半成日勁多阿婆排隊
仲要係15分鐘可以行到嘅距離落車
早起身到8點都係勁多
返工返學呀大佬 好心你地出去近少少就行下啦

$2搭車限時段，返工放工時間唔比用，自然無晒d廢老

等緊1a 係人都知1a係最多廢老去搭
廢老行得又慢 又成身老人除 搞到成個車箱都臭哂
同埋佢地最能鐘意係返工放工時間搭車
專能登就阻鳩住你班候生仔 從中獲得快感

今日返工個陣 條隊已經排得好長
好彩我早出門口 都叫排到隊頭
咁就玩下電話等車 玩玩下眼尾睇到有個廢老直接行係隊頭隔離等
我就睇下你夠唔夠打我尖
等左幾分鐘架車就到
個廢老果然係想打尖 仲直接一支拐杖隊埋黎擋鳩住我
我即刻氣聚丹田 大大聲"喂"
嚇能到佢拐杖都跌鳩埋
大大聲屌七佢 "想打我尖 你傻能左啊"
跟手直接上車 上車個陣仲唔小心將佢支拐杖踢入巴士車底

繁忙時間取消$2

無啊無啊無啊！繼續受啦

趕住飲早茶

exact7ly 我唔係趕住返工一定屌到佢反皮

咪咁多藉口啦 根本係你餚底 佢咪食住你囉
廢老真係好廢 你惡過佢 比佢睇到你命都唔要 佢反而驚番你
你仲可以撩佢打你 佢敢打你 你可以唔還手 然後叫巴士司機停埋一邊報警
等警車黎招乎佢

冇錯實會比人拍片放上網 但既然係你啱 咁你驚乜?
根本係你自己怕事

之前電車師奶都兜巴聲埋個鄉下婆度 你真係雞都痺

繁忙時間收正價啦

師奶係女人，係社會定義為弱者受保護嘅一部分，屁孩，師奶，老野，三大麻煩友，時間多當然可以用吧口吹爆佢地，個問題係願唔願意附出咁多時間姐

唔敢咪收擋囉 所以d廢老咪食住你囉
咩叫欺善怕惡? 廢老最叻呢d
你夠惡屌尻佢 你估佢真係敢同你郁手?
咪傻啦 佢仲餚過你呀

利申: 三日唔埋兩日 周街同人什氣

唔好恥笑佢啦 逼到佢跳樓就唔好啦

樣主同呢個廢柴一樣

(有片) 港女當眾鬧爆「大陸人」超坐, 港男：你哋慢慢玩

茶樓：強烈反對

仲要司機幫手推輪椅上車/落車， 起碼無咗5分鐘

麻，我同你唔同，啲過客我係唔會放在心上，亦唔會真係發佢皮氣 ，其實我支持你地同佢鬥屌，甚至好似成都係友狂打個細路一身，呢個社會需要呢啲人幫手清除垃圾 ，個人其實試過用嘴炮對付屋企條廢老，其實無乜特別，係唔好真係發皮氣同花好長時間要條老野明白做某啲野要附出慘痛代價咁解 但係街果啲，你出口啦，遇著個同你鬥屌你玩唔玩落去？可能我自己人大左，無咁好氣同佢地玩，因為真係死一個癈老仲有千千萬萬個

真係應該唔好俾佢地返工時間兩蚊搭車
特別係d返工車 明明大撚把車俾佢搭唔撚搭走黎搭架長途車同返工d人爭位 兩三個站就落車 屌佢

你怕事唔出聲 咪做番隻港畜唔好拮個頭出黎比人笑囉
樓主就係唔敢屌又要上連登...

你呢種想法就係故息養奸 屌左一個廢老 仲有千千萬萬個 所以唔屌
捉左一個劫匪 仲有千千萬萬個 所以唔捉
罰左一個周街丟垃圾 仲有千千萬萬個 所以唔罰
......etc

咁個社會會點?
比句環保撚口號比你反思一下

反對環保 由你我開始 今日就一齊攞三枝飲管飲一杯野啦!

唔……其實你有無睇過內文，我係支持各位熱血青年加油出力屌，最好往死裡打添 ，不過自己親身試過勁花時間，呀，你唔好同我講果啲屌幾句就可以完事果啲，果啲少事啦，不值一題 ，我係講緊果死唔斷氣，咬住唔放，同你鬥長氣要點玩，尤其係樓主情況係要返工，可以點搞？呢種情況我估樓主見到閣下呢種熱血青年一定好高興

繁忙時間冇2蚊會易啲

我其實當成娛樂 我番工放工都會屌 到站咪落車囉
佢阻得到我落車咩? 但我落車前可以同佢玩晒祖宗十八代
喺架車幾耐就屌足幾耐 唔怕小學雞咁鬧 最怕係懦夫唔出聲

我叫做輸家 我就係提醒自己反正我都輸 仲有咩輸唔起?
面子? 小事一樁
唔啱就要出聲

咁都訴求唔到嘅話，即係證明香港視老人>年青人，玩完。

我好早都講過架 優惠時間唔應該包括返工放工時間

都係為你地好 驚你地搭過龍

繁忙時間長者收double

根本用八達通行政上好易做到

垃圾政府又唔聽民意

阻人返工

出聲啱呀 ，條友收手就好，條友返正唔趕時間，就係車到追住屌到你落車，你落車佢仲可以笑住話你件垃圾仲乜要走呀，我叔我認住你，日日返工同你玩，夠膽唔返工同我玩呀 ，再串啲仲可以一哭二鬧三上吊，好係瑞典班友咁，報警？好呀，大家去警署再嘈 ，打交，好呀，老野一定出力同你打，你夠膽就全力同佢地，佢就大你唔敢打傷佢 認真，諗唔到點玩

老而不

全程21.2 比2蚊係下個站落車

你廢柴咪廢柴囉
你唔敢屌咪唔敢屌
做咩作咁多理由出黎比自己
自欺欺人

你仲未明個問題，佢照打你尖，照返工時間阻住你，你屌佢，佢要怕你乜？你當然可以成程車同佢鬥屌，然後屌到落車，自我感覺贏左，然後明天佢再打你尖，再阻住你，你咪再屌過囉 仲要朝朝半車同你玩 ，個事實係個制度同立場上佢地贏哂，我諗到嘅唯一方法係同歸於盡 ，你諗唔諗到其他方法，講來參考下

上面唔係我黎 但John巴已經講出我諗緊嘅野